［慎入］多謝新聞黨Judy Chan ,而家合理懷疑笑恥中咗招

時序分析

Judy 佢1月16號就去咗武漢打卡，感受肺炎樂趣

5日後（1月20日）就拉隊急急腳去奶共拎狗餅（*注意病毒潛伏期14日）

重點仲要企係笑恥身邊有哂親密接觸

然後笑恥係23號記招就瘋狂咳

老老實實，去完武漢翻嚟，喺無自我隔離嘅情況下就周圍走好易惹到人

如果邊個街坊見倒Judy 唔該小心啲，直到29日(由佢去武漢打卡計起14日）都唔好同佢有接觸，佢真係有機會成身菌

最後推理真係好恐怖
睇到哩到港共你驚未？肯封關未？
正垃圾！

慎入

請大家小心朱迪陳

記者手足小心笑恥

同埋係新民黨
閪手打錯字

其實佢先係真武勇手足，大家誤會晒。

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

豬滴疹

不用加配

帶菌比笑恥

就快生肺疹

見倒佢麻煩叫佢去狗屋拎疫苗

痴撚線 世事有冇咁岩
更都幫香港人？

請介紹埋朱迪比老人家識
不要投姐姐

願肺疹歸豬滴

就殺到嚟
除咗封關
唔係大家就準備死

慘

願豬滴歸肺疹

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

如果班膠官真係中晒, 呢單直頭係現代傳奇刺客列傳.

睇完之後真係好驚

瑞士GG!

一人一信隔離支那婆

咁究竟陳肇始既經手人係徐德義定JUDY

止肺制炎

我買Judy
隻豬似會生嘢味同青蛙

如果尋交配中左武漢肺炎
孽瘤會唔會都

召喚姐姐

個黨有冇開下內會，聯誼下果d

講還講唔好貼相

新民黨繼區選後
更徹底滅多次黨

話說容海恩生完第二胎
孽瘤好似有去探
條時間線係點

痴撚線 入左去度假營隔離未

副局長+朱迪陳

陳肇恥呢鋪

就快真係亡黨
遲又去探容海恩惹埋佢

希望天清算呢班殺人政權

醫護罷工救港

交叉感染
叫恥恥聞下TG 睇下有無好啲
還掂佢講無害
一試無妨

G持！
其實好澹心佢地

全黨死清光原來係咁死法

等都等唔切
幾時到PK 鄧 police king

Push

其實可能係副焗腸累事
條友直情同個受感染專家開過會

未必。可能係呢個會
入面有兩隻支那官同王廣發開會
王廣發之後確診咗

咁講法，可能笑恥同淋病都奶咗嘢

好撚驚
利申 住海怡

唔係菌
係病毒啊

屌你住海怡

直接進食武漢特產
佢都有今日了

快啲通輯佢，唔係講笑
佢個樣似會生呑青蛙

海怡手足頂住
記住叫佢去渡假屋

如果個會真係國家元首級開，真係痴撚線

推比海怡手足！

大洗牌

一個人滅晒班狗官
英雄嚟

push

多謝豬滴

咁林奠去瑞士向唔同領導人播毒

推

最左嗰個好似住太古

最毒婦人心

葉劉去過黃店買漢堡

冚球鏟

反而覺得肥仔宗一定瀨咗嘢

正呀 呢張相入面個個都中哂就發達啦
一傳十 十傳百 成個政府由上而下咁收皮

林鄭去咗 Davos 2020

腳都震哂

Why not both

交配

1 月 27 日到期, 得返 3 日, 仲欠 4100

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 60000

有片。好岩夾埋比藍絲睇

超級帶菌者

各高官要多d同笑恥交流下

去完就快啲搵呀葉劉啦

今次仆街鳥

老老實實 去左武漢既人都中招 佢有咩可能唔中招 睇怕笑恥都真係比豬隊友感染埋中左招

其實好大機會
聽講相處15分鐘就中

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

交配感染

支持隔離笑恥

完！

要火化佢啦

藍絲:做得好,我們不需要罩

最好佢地圍內攬炒

其實已經入咗香港
肯面對現實未？

自己救自己
未光復我唔會死！

笑恥不笑娼

有無海怡人活捉豬迪

錯手負皮sorry，幫你推返

笑恥可能真係中左

見到要保持距離 唔好吹雞屁股